「我支持警察 你們可以取消我的美國護照」

文宣組做野！！

永世留喺大灣區

Push

推推推推推 絕對不容許愛國之人食兩家茶飯！ 我們都只是愛國的孩子啊！共建大灣區榮華！

推推推推推推推 「沒人可以阻擋渣們當護旗手！ 」

我支持警察 你們可以取消我的美國護照了

我支持警察 你們可以取消我的美國護照了

#我愛中國 #我是護旗手

杜絕離岸愛國主義

整返張同樣format嘅圖啦

呢個正

其實同香港同一問題 愛國愛黨只係一門生意 個個掛著E個口號搵油水 搞到彎灑 搵夠閃人 重點到E+都未有一種有效方法令佢地既行為付上後果

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

支持